10,. Se Pretik Waht kaewtus mis sel 8mal Julil ees olli 
Mart Södi tunnistas, et minna lasksin omma naese Marri Liwamäe Jaan Romelti 2 pörsast 2 kord Pretiko odrast wälja aiada Ewa Tännawaots tunnistas minna näggin et seal Pretiko odras käis 4 kord 2 walged pörsa sedda ma ei tea kelle naad ollid.
Jaan Romelti Minna ei tea kas minno sead on seal käinud
Selle tunnistusse peale moistis koggokonna kohhus et Jaan Romelti maksab 1 wak süggise nisammasuggosid odre Pretikule ja 40 koppik trahwi rahha on käes.
Kohto wannem Andres Juntsohn on isse sedda tehtud kahjo näind, ja arwas 1 wak odre ollema ärra sötud.
